Данный скрипт был составлен "на скорую руку" для решения проблемы блокировки УЗ коллег.
Проблема в том, что каждые 3 месяца active directory требует смены пароля, а коллеги за эти 3 месяца наоставляли кучу RDP ссессий, которые постоянно блокируют УЗ при смене пароля.

Скрипт сканит из файла "hnames.txt" список имен ПК, проверяет ссессии RDP и убивает если найдет ссессию соответствующую указанной УЗ